兩張迪士尼門票，五點半后你玩晒

9月22號專場
兩張700，不二價
有意留低email

9月24號，打錯

后

巴打，今日9月23喇喎

btw 你放左好多次喎
仲要放包場飛

中午1點前拎來上水交收ok?

中銀

想報串

200收😀

300收

負二百蚊收

send左email俾中銀同迪士尼

On9仔一search迪士尼全部係你d放飛post
之前仲話已放宜家又有飛多啊